有關忠義民團

今日光復打人嘅就係佢地!
維穩打手，影相，潛入，分化，篤灰。
佢地都講明7.7會在人群出現。
明天要留意捉鬼!
巴絲加油!

推一野先

再推

如果見倒呢班仆街出手, 大家合力圍佢老母先
佢地得幾丁友,無黑警,無鏡頭保護時,乜春都唔撚係
收佢一次皮以後可保一段時間平安

我無野想講

高度注意，再推

應該先搵佢地重生點先? 日日比呢班撚樣搞唔係辦法
呢班撚樣成日以為自己好有道理好撚多人
無黑警保護, 我睇佢地點撚樣威

依家佢地在暗, 我地在明, 成日比佢地突襲, 所以對我地好不利
如果可以將佢地拉出陽光, 我唔信佢地可以咁惡
我地線眼都唔少, 只係唔知佢地邊道黎, 好難及時認倒佢地

夢遊緊，我無野講

遇到依d人搵黑警係無用，今日已經護送放走

推

如果救唔倒香港, 我都要同呢班仆街一鑊熟
如果唔得, 我同佢首領攬炒

夢遺講緊野

如果香港真係引入個乜春信用評級, 我會示範點樣一下扣分扣到盡